[社會實驗] 印度實測單獨一個女仔去印度，成街餓狼..恐怖到...

JokeTV到印度實測，單獨一個女仔去印度。
片段見到印度男性的肢體動作同埋眼神，若果係一個女性都可能會驚驚。

大家覺得條片有冇可疑?
留言偏向對印度人不公平
有冇去完印度旅遊既人講下?

柒既都咁

印度狗

印度生人勿近